溝唔到女 都咪撚娶大陸妹咁羞恥

大陸妹有波有樣有腳，我屌埋你果份

屌咪算 叫你唔好娶

大陸妹最鍾意帽人
我有個朋友比個大陸妹帽完之後對女人失晒信心

大陸人冇道德是常識吧